覺得會有幾多人因為考DSE而中肺炎

大覺點睇

只要分開支那考生同本地考生就會安全好多

1單都會煞停啦

我買3單

驗到呀。都過咗好多日啦 考完大部份料目
利申 中英retaker 成功過關

零單
考場中招全部屈哂其他地方中
一係話難以確認中招地方 唔可以太武斷

0單
傳染鏈基本上已斷

未必會有，全部戴口罩唔交流冇接觸

收卷嗰位啊蛇

0

贈八字真言:
丟掉幻想，準備考試

感覺上係2

改卷分分鐘都瀨嘢

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦